羊明陳晚好大機會係受人指示先炒車

一正皮一祝福佢都唔想的

美國佬做的

好大機會係一聽到制裁消息，轉頭就炒車

講明唔講政治，你而家想點？

全城中伏 林鄭俾人制裁無人理

牙明d湯係咪有酒精賣唔哂搞到要自隊

一定係美帝間諜落藥要除去港區守護國家旗幟英雄

系手足

係港島炒車，港島=政府重地，牙明可能係手足

炒車搏同情

你會唔會太遲先block

好勁，自製roadblock

收左美國佬錢

燉 啲花屌醉雞湯太好飲 飲多兩盅有咩問題

樓主冇p牌 認錯人

羊明想轉移視線 !!!

難為牙蛾為香港仆心仆命，做到俾鬼佬烚俾人制裁，點知俾楊明spin 走，好慘

醉雞湯

唔知牙明收左美國佬幾多錢

比黃屍落藥